脫胸毛

用咩方法好，脫毛膏定蠟紙？啱先剪到一岩一忽好核突 想last到耐啲
同埋脫臉毛會唔會越黎越粗

正常會粗啲
咪搞佢啦

毛呢

好核突喎咁多毛

Google大把